覺唔覺香港愈黎愈少本土歌手？

以前香港都叫有4大天王 eason 側田 etc 依家就算香港有人想做歌手 都只係想學死韓仔咁賣個樣 好少舊時香港果種抒情歌 我童年就係聽eason大既 依加d細佬聽既全部都係台灣中國既歌過多十幾年香港本土音樂都唔知會係點

TL韓梓亮都唔講樓豬好打整有限

人人都係歌手

聽既歌唔多同埋細個都聽英文歌多

有，不過在街頭唱，仲唱得好好聽添

正經唱得攪個youtube channel 都會紅
cover nation 班友好多都 百萬 千萬流量